1700-1930 左右大局 20210316 李慧玲 彭家浩

#D100 #左右大局 #李慧玲

1700-1930
左右大局20210316｜
李慧玲、彭家浩

D100 Radio
514K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年3月16日 星期二主持 : #李慧玲 #彭家浩
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

袁海文講緊區議會秘書處問題

聽眾 phone in 時間